瘋狂申請不反對通知書

黑警話多過三人說非法集結 咁我地就唔理咩事 行街睇戲食飯返工搭車全部都申請不反對通知書

屌講乜撚嘢五大訴求

真人DDOS

信念不死，刀槍不入
V煞:我們要給他們一個永生難忘的11月5日

我都啱啱諗起 點解冇人攪超合作運動

到時應該會話有大量申請但人手不足
所有活動都唔批

推

文書工作量大增

當街場場紙咁申請

一星期申請幾萬個活動

有得諗喎

如果你有通知佢
佢無出反對通知書就當係不反對
無記錯就係

求FC

岩啦，咁幾萬封申請之中夾住幾份大形活動既係好正常

yes

三個人約食飯係SOGO等人
申請左先

支持

正呀

有得諗喎 搵啲叻寫嘢嘅人 將啲普通行街食飯嘅活動 同遊行示威活動內容寫到差唔多甘

有冇人可以分享一下申請方法？